既然有罷食app 不如整多個罷買app

呢d app係非勇武既人都可以參與
要班港奸知道做香港人生意就唔好搞出賣香港人
你老尾連消費群都唔撚知係邊種
你搵你班藍絲廢老係你到消費囉

推 我實down

推到有it狗整

推

佢地話遲下會包埋喎

好似仲嘈起上黎。。。

我本身想整個罷買app，見咁樣都唔敢搞
費時比人話偷橋。。。

叫人整仲叫人it狗

有無興趣整個商戶white list app？
可以起我底望望